{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030753?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 드 다니엘(de Daniel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは13:00です。 ご予約された客室料金は2名基準であり、追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンが追加されます。 チェックインの際には、その金額を決済していただく必要が。 満39歳以下のお客様は本人の身分証明書を提出しなければならず、これを要求しない場合は退室措置となります。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約いただいた客室では、高仕様PC、ネットフリックス、スタイラーマッサージチェア、空気清浄機、58インチTV、ゲーミングルーム、そしてチャットルームをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "ご予約された客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、追加料金を決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "39歳以下のお客様は身分証明書を提出する必要がありますか？",
            "answer": "満39歳以下のお客様は本人の身分証明書を提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ご予約いただいた客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室では、高仕様PC、ネットフリックス、スタイラーマッサージチェア、空気清浄機、58インチTV、ゲーミングルーム、そしてチャットルームをご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 432
    }
}